有冇人諗過毒撚性格可以點改？

有冇諗過咩方法